\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Nocturne}
\index[in]{Der Tag entgleitet schattensacht}
\index[vw]{Abendlieder!Nocturne}
\index[vw]{Abendlieder!Der Tag entgleitet schattensacht}
\index[vw]{Autoren!turi!Nocturne}
\index[vw]{Autoren!turi!Der Tag entgleitet schattensacht}
\index[vw]{Autoren!Kurt Kremers!Nocturne}
\index[vw]{Autoren!Kurt Kremers!Der Tag entgleitet schattensacht}

\beginsong{Nocturne}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/dertagentgleitet} 

\beginverse 
\vspace{0.4cm}
2. Vom W\chord{d}estmeer her noch Sonnensch\chord{A}ein, malt w\chord{d}eichen Wolken bunte B\chord{A}orden. \\
/: Wir s\chord{F}ind in unsrer Welt all\chord{C}ein als F\chord{d}ührerkr\chord{C/A}eis und junger \chord{AA^7/d}Orden. :/ \\
\endverse

\beginverse 
3. Wer \chord{d}unlängst wild und fahrtent\chord{A}oll, der \chord{d}ist nun still in sich gek\chord{A}ehrt. \\
/: Und h\chord{F}at damit auch ahnungsv\chord{C}oll die Sch\chord{d}öpfung \chord{C/A}und sich selbst g\chord{AA^7/d}eehrt. :/ \\
\endverse

\beginverse 
4. Denn \chord{d}alles Ding zu seiner Z\chord{A}eit, dah\chord{d}in geht unser ganzes S\chord{A}innen. \\
/: Wir s\chord{F}ind zu hohem Tun ber\chord{C}eit, zum W\chord{d}ahren \chord{C/A}und zum Neube\chord{AA^7/d}ginnen. :/ \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
Worte: turi (Kurt Kremers), Weise: Herbert Reyer; Nerother Wandervogel, 1986\\
FU: Nr. 171 GB: 52 LB: 64 TS: 198
\end{angaben}
